一到落雨就睇得出邊d人係賤人！

D人企係巴士站要開傘唔緊要，
叫佢唔好轉把傘，搞到d水Fing 哂去後面條line都仲可以駁咀話「唔洗你教」，仲鬧埋人阿媽， 男人狗咁樣真係好羞家！

休班警?

唔使講都知係休班死黑警啦

可能係，淨係識講 「我做野唔洗你教」

仲要男人老狗係到轉遮！

我最後上車收遮將d水Fing 哂係佢到， 回返佢一句「我點收遮唔洗你教」，心都涼哂